
                      La película es innovadora y entretenida, también tiene mucha intriga, va dirigida al público correcto y tiene un mensaje sencillo pero eficaz. 

1. Actuación 7
2. Sonido 10
3. Cinematografía 8
4. Música 0
5. Efectos visuales 10
6. Dirección 5
7.Guión 8
8. Vestuario 5
9. Originalidad 10
10. Escenografía 10

Calificación: 78/100
        
            